有冇巴打膽固醇過高

壞膽固醇3.9,好膽固醇1.4,三甘油脂1.3
唔知多唔多人有驗血做身體檢查

巴打你覺得自己點解會患有膽固醇高

3年前去驗都正常,呢年可能經常食零食同出街食,鐘意飲可樂
176CM,65KG,驗完之後食清左好多

其實就咁睇磅數都唔似肥胖
不過巴打可以試下斷食
5日正常2日清淡
同埋做下運動
我肥過你 我暫時身體正常
好鍾意食正餐 又食得多
而家都減緊

係有個肚腩仔。不過呢排做運動。減左3kg. 肚腩仔冇左了

唔會㫁食。正常食返健康野。少油少糖少鹽

推

放心 輕斷唔係唔食嘢
不過可以揀返自己最適合減肥方適

我每日食半粒膽固醇藥

有冇得停藥

無。。
每半年驗一次血

少壞脂肪緊要過少糖

ching幾多歲？

32歲